東張西望d報導全部都講到好似好有連貫性咁，其實好撚格硬

有冇人有同感

冇睇

無錯， 明明唔係新聞財經節目，但係又要得閒講下樓市股市。都算啦，講嘅野仲要係唔岩 / 唔科學。

冇撚錯，夾硬來

宣傳易嚟啫

佢做親既主題都已經有既定立場
無咩好討論